想返part time，返IKEA點睇

想搵啲嘢做
IKEA會唔會做到隻狗咁

留名

Lm

推

LM

做到成個狗咁人工又低

想知多d

得40蚊

會

幾年前做ikea，我負責個個area入職無幾耐得番我一個係個個位 又要爬梯掛下d promotion牌，仲要無同事扶住條梯勁恐怖 你話我廢又好 但真係勁驚跌落黎

D大佬淨係係office坐 等閒就落下黎行行企企吹水，有咩就你做哂，落單又係你，汁場又係你，d客問野又係你，埋數又係你，明明你係做左個幾兩個月既新仔

人工又低，唔記得個陣仲係38定40蚊一個鐘到

no good

本身想翻下ikea 睇黎都係唔好